[PC/PS4] Fall Guys: Ultimate Knockout / 終極淘汰賽 討論區 (4)

在《Fall Guys：終極淘汰賽》中，玩家要應對一堆奇怪詭異的障礙阻礙，還有許多不守規矩、亂七八糟的競爭對手，還要面對依照物理定律設計的挑戰，玩家有機會藉此讓對手彈出去、掉落出局，但自己也可能跌跌撞撞，玩家得想辦法一關關加以克服，來拿到最後的王冠。

遊戲中具備有不同的競賽模式，可以切換成為各自大亂鬥的模式，或是合作比拼的小組賽，但有時一個人失敗可能會把整隊都帶走；至於大家的目標就是淘汰對手、晉級下一輪，前方等待著玩家的又是新的混亂大戰。

目前 PS Plus 訂閱用戶可以免費獲得

PC轉繁體要係 window 地區揀台灣

PC轉繁體要係 window 地區揀台灣

PC轉繁體要係 window 地區揀台灣

睇番官方數據 PC PS4 玩家差唔多人數

主要控制 上,下,左,右, 跳, 拉人 ,插水式跳

總共5個回合 如果得番1個玩家羸會提前冠軍 , 有分隊制賽 同 個人賽

Party最多4個人,團體賽會係同一組

團體賽 有
1.搶金蛋 (金蛋+5分)
2.鑽圈圈 (金圈+5分)
3.四隊互搶尾巴 (4隊OUT 1隊)
4.鬼捉人(如果係鬼有粉紅色圈圈)
5.3隊鬥快推大波去終點(記住幫手頂住其他隊既波)
6.3隊搶7個波去自己個地盤
7.足球賽(會出金蛋+5分)
---------------------------------------------------------------------------------------------------------
轉貼巴哈攻略

猜真假地板那關，仔細看能發現會震動的地板是假的，真的地板不會震動。

尾巴可以用飛撲搶到

風車關卡第1部分不躲棒的通過速度比躲棒快

跳躍上不平的斜面跌倒的機率比直接走上去高很多(如蹺蹺板那關)

只有第1名拿到的獎牌是金牌 前20%銀牌 前50%銅牌 後面的都是關卡顏色牌 3隊伍戰只有金銀牌 2隊伍戰只有關卡顏色牌 生存關只有金牌 影響結束後的經驗跟錢

抓取可以抓住牆壁邊緣 抓住後按前進可以爬上牆壁

抓取別人的話 放開的時候會稍微彈開被抓住的人

商店EPIC以上的商品需要用皇冠購買1~2個 LEGENDARY需要5個 (皇冠可以從季票取得或是直接贏得比賽)

角色顏色 占部分比較多的顏色是底色 比較少的是花紋色

留名

ps4好順

搶尾究竟有咩技巧

捷徑、俾壓力
唔好成日R2/shift 會減速
超級貼、肯定搶到先撳掣
守住條尾識善用高位先得 但都要自己唔跌

ps4 wai3393001 今晚待組

最憎搶尾

食左廿次雞

次次搶蛋d分都好貼

呢套勁得意

真 雖然贏左2次

啲色

係中間個加速位望好條友 順住個加速直接飛出去佢前面

唔知係咪PING問題 有時D人成個身位搶我尾 我就近一近先得

話說推波下層嗰陣
如果對面截住個波 同時隊友又頂高
可以高空跳撲

或者太多人推波都可以用呢招

我都一樣, 有近一近捉住咗都搶唔到

lm

迎面衝過來都搶到尾

隔空又搶到尾

好討厭

等緊升lv拎黑白做小鳯姐

有時lag真係搶唔到

黑白真係幾正

PS4 跳有delay

登山搵到條路線次次都贏

點解d 玩家名冇哂全部變左fall guy (數字)

爬山拎皇冠有無技巧，點解d人可以跑得咁快拎冠既

我都想知

其實排位係隨機？ 登山排頭位中間真係好著數

懷疑唔係 玩親都最後排

server而家無down？

正常玩到, ok 順
Steam

pc同ps4係咪唔同ser?

利申我ps4 唔知同唔同ser

ps4玩家冇搵同steam都算有好趣
冇咁多外掛

佢遲下好似搞cross platform

唔好啦

成日都中tip toe, 教練我想踢波呀！

搶尾得返兩條友 我拎到尾喺中間圍住個圈由頭撚到落尾

呢隻game開掛真係好on9

ps4見識唔到但想睇開外掛有咩意思

搞好個SER 先啦

直衝終點

頭先最後4人搶尾 條友開加速 同會跳起升到勁高飛咗去第2到

競技game用外掛

支那狗係咁

爬山連續5 條友都fail包括我

其實飛撲用唔用到捉

水漲爬高 全捷徑

用到，但搶尾先會用，皇冠無乜必要

大家都識玩好多
依家第一關都好易輸

玩水漲真係好開心37個得7個過到

支那人就係競技遊戲先鍾意用
你玩競技, 支那人玩player

琴晚有一場 臨尾三秒 高空飛撲岩岩好搶得返條尾

d捷徑 唔用好過用 成堆人想走捷徑 最後迫埋一齊 仆哂街

足球控波頂波有咩技巧

brick party 比人拉住同歸於盡

登山三連雞

ps4點樣出飛撲？

咁樣撲 使唔使按r2？

slime climb=決賽前哨戰

正方

點改名 依家個名變左fall guy 2033

要嫁 按埋R2先攞到
但如果係登山搶冠就唔好飛撲，未試過飛撲捉到皇冠
研究緊，估計係因為唔夠高

因為啲人用code改顏色/大字名
所以官方暫時收起哂啲名 fix返再出
亦有一說係有好多敏感名 官方要奶共

淨係知道有第一個

岩岩買左steam板 想問點轉繁體字 同埋我見d人個名全部都係Fall guy編號

罰你睇第一版

上面答左

皇冠要預判 好似搶籃板咁 飛撲反而唔夠高

第一個唔用好過用 一卡就好易死

屌你老母玩水漲玩咗三十場都未試過到終點
嗰兩個推金幣咁嘅障礙根本就過唔撚到……，次次十鳩幾人堆晒佢度，俾佢推多幾次落去就直接輸鳩埋

第一個一彈錯右邊即死

維護緊？

依開有捷徑都冇用重點係要避開推銀機人潮

好似係

Thank 但名仲係未知點搞 我見有人改到中文名

又死ser

又維護

成日彈右邊

Steam個名同遊戲名唔同有冇人試過?

笑死 比個鎚頂左入去BUG位

唔知又維護幾耐

爬山我用呢條路線幾易食雞 最緊要企牆角位避波
搶冠自己就距離助跑

點解又死

岩岩PC版勁好笑

同fd玩呢個水漲 第1關已經係

60人玩 最尾得番我同另外1個街人

結果 2人玩搶尾 我一開始有尾 無可能捉到 送左個冠軍比我

迎面係搶到
隔空應該係ping問題 你以為係隔空

巴打幾好彩，d人讓比你跳

又維護... 點樣ready for weekend呀

而家暫時block哂，佢話未防止到啲人改啲唔適當嘅名
應該無人改得到名

short period
睇下佢有幾short

新PO留名
又維護

個冠太高 要等佢落黎先抓到

好憎玩team game , by luck only

維護GG

滾石bug

See-saw 搖搖板有冇技巧
次次都比其他人整到塊版超斜玩唔到落去

絕對唔係 除非真係全隊都弱智（無乜試過）
有一兩個識玩已經差好撚遠
搶蛋試過我一個守城有5人係籃，頂到10-20秒啲人知搶唔走就自己去第度

見PSN送down嚟玩吓
幾過癮，有時笑死我
俾老母笑鳩我幼稚

最憎玩隱藏地板，完全靠運
等人跳樓我跟尾算

足球真係好難

耐性
太鈄唔好跳
就咁行落去

唔好跟人跳，人多咗就去右咁
唔好心急，企係高位等到佢落到安全高度先好跳

玩左好耐了

隱藏地板關鍵係互相推嚟推去害人兼試位

太斜的話，撲落去會好少少

有個守龍好重要

其實你行半隻出去會入得番去，不過啲人實撞你落去

人地龍勁我會去捉佢

玩得返未

你pc版定ps4

依啲game推人個判定好難捉摸
逼下逼下自己落咗街

我自己守永遠解唔到圍
人哋就一頂飛到起碼中場

唔建議撲落板，會企唔切起身，飛身我只會跳去平台時用

睇塊地板震下震下即係假 可以大概估到行邊

呢個真係唔講唔知 通常留係中段打保守

e到都可以爬上去

盡量由低位跳高位 務求落下時離地嘅高度去到最低

猜真假地板那關，仔細看能發現會震動的地板是假的，真的地板不會震動。

如果你係一開始係第一排 走捷徑係好d

冇人睇#1

爛鬼SERVER

搖搖板好簡單
只要唔好心急去追頭幾名
因為一帶甩左就冇乜機會追得番
只要冷靜d唔好亂咁跳
保住1x-2x名好輕鬆的

搖搖板首輪好難會過唔到 通常過咗要等最耐就係呢隻，仲要成日time out見到企線跳舞班on9

呢關都要靠bug

我識佢 純粹想叫佢一齊玩

有無人玩到
點解我開始佢話我超時

維護

我知，但係我眼殘好難分

夜晚又死

有冇pc友一齊玩
搶尾造冠軍

見TWITCH啲人玩緊

又死ser ?

平行時空？

緊係臨尾3行就推人去死

唔撚知 見佢地都開到GAME

又死左

死SER前連續玩左3場一樣樣既場
真假門>BLOCK PARTY>踢波>捉尾

一想玩就死ser

買左死SER

歡迎加入

我暫時覺得最難玩係水漲船高定唔知咩未贏過

有冇話係R2先再正方 定無所謂架?
btw 有時delay到貼實人都搶唔到人地條尾

魚缸下身好好j

推銀機太多人冇腦鳩衝
加埋隻game推人撞人個判定
上到去嗰班多多少少有d運氣成份

有無巴打開個discord server傾+組隊呀

Ps4死完ser未

pc排到了

買左個雞頭而家差一個皇冠

水漲爬高
其實唔難 佢最多foul一半人 都難唔過final round啦
有耐性就得

唔好同人迫 唔好心急 慢慢過就過到

臨尾可以跑出去 不過要確保自己最後會踩返地板
試過樂極生悲出左去但落地踩水死

屌，玩兩玩又死
pc 版server係咪一鳩樣？

最多foul一半?懷疑你無玩過水漲

game start果陣寫左頭幾多個衝線可以過
你自己廢柴浸死梗係被foul

我冇買呀反而我一般，而家我屙back 頭加金魚缸下身 之前襯咗好耐呢下身都冇乜嘢好睇，一係就唔着

啱啱果場應該見到件外掛
玩 slime climb 我頭排中間，一齊起步可以外檔爬頭快兩個身位
過完第一排推銀機我未轉彎，佢已經轉完再行咗一段路
但係，佢最後過唔到關

水漲玩熟左基本都唔會點foul最易死係終點前班人推返你出去

利申最鍾意水漲，直入決賽慳好多時間

最中意依關 次次都幫我foul走幾十人

大家睇下有咩岩心水 可以儲定王冠等

玩得未呀

黃柱果度易心急跌返落去咁囉

買能哂咪唔洗煩

好多時唔係我迫人係人地迫我

黃柱跌一兩下基本無咩大影響，最易浸死係頭兩層，我試過黃柱果度柒到跌3次都過到

反正會有好多人死，入圍名額基本一定夠咁濟

做咩又玩唔到

利申 pc

多數第一關推錢 你等班癲佬跌落黎先過 就無左10幾條友

想要香蕉

成日過時

玩到ps4

pc開返個ser未

係最少foul一半人...

想要

FOUL 差唔多八成人

跳樓game

正常wor

踩地板都難

果個係執雞同講運氣

係講掟人去做白老鼠嘅技術

其實唔太講運氣，因為覺得運氣有用果啲通常都輸左
主要係講點樣推其他人出去周圍啲格送死

開返啦喂

頭先見到有個開加速器嘅都過唔到 死剩我同另一個， 1on 1

我來炸ser了

然後又搶尾巴

仲要呢關搶尾，根本冇得打 我揸住條尾到完場

最後條友搶都唔搶，停係到大家玩emote 到完場

見到人地用珍珠奶茶
唔見有得換

笑死啱啱
配對生果諗住算9數
跟人算點知成場人都係跟人
廿幾個死淨九個

今日shop個 skin都幾得意

三角龍

玩到停唔到

見到一堆人炒車好開心

垂死掙扎

想買太空衣

我都好鍾意呢個，foul 哂d 人直接final, 唔使玩團隊賽

最鍾意玩足球 如果隻game有得剩係玩團體就好

好過癮,但要大家都識玩

團體賽

真係睇隊友
我呢D技術普通，遇著D 丙朗/美欺 做隊友咪好囉
夾著大衛雷斯 就慘

7-1

最憎搶雞蛋

lm
好似有d唔穩定個ser

有冇人STEAM一齊玩

ADD我好友210620830

踢到12比0

生果最尾比人逼左出街

又死 垃圾

衣家玩唔玩到？

岩岩加左你

未試過一場係唔斷線-__-
買完玩左5場 場場玩玩下就斷
退款 無得連埋DLC 一齊退?
見佢個DLC 好似無得退

玩到

暫時STEAM 最多人上線人數

都話計game start右上角個數

你唔識分「最多foul一半」定「最少foul一半」呀
明唔明呀?

PLAY? 咩名 岩岩玩緊冇睇名

我諗佢係想話右上角個數最多會係場中總人數嘅一半，只要冷靜啲玩就多數入到嗰半數
而實際上會foul最少一半人係因為好多人都好多失誤同埋撞埋一舊沉死

無錯
個討論一開始係話冷靜就過到，因為計全部人唔死嘅只係foul少過一半人
啲人講極都唔明

PS有冇人一齊玩？

佢咪寫咗出嚟, 點解你會覺得我唔明, 有人會唔明
問題係佢前面打咗「最多foul一半」
我咪同佢講應該係「最少foul一半」
佢自己唔明又要駁...

個server再咁落去就好快跌

唔知點解同fd玩食唔到雞
單排先食到

一隊羸左唔係都有皇冠咩?

得1個有

ps4又死？

有

最尾果關搶尾邊個起手尾就會贏

唔係, 除非1v1

同現實踢波一樣
個人技術其次
戰術、企位重要好多
唔好一味追波
前鋒就企前面等食叉燒
後衛就等守波

岩岩先改完steam個名做天滅中共

包抄人 用加速夾人 好易搶
除非得2,3條友

最尾皇冠係咪要㩒R2

係

一個係氹氹轉等你，你點都遲早會失

屌你開始feel到著皇冠衫會俾人圍

Ps4玩得翻未

玩緊了

ps4第一輪果隻靚過晒pc果D

Fall Guys 7572外掛狗

又爆ser

係咪有discord?

暫時又未見有

又話第一頁有教點改番名嘅

成日無人守龍唔輸都難

自己玩永遠自己守龍

連線GAME真係玩PS4好過

又冇外掛呢

5連win個成就 見有人直播搵2個隊友幫手而家4連win緊

未撚食過雞

又死ser？

無限跌

ps4 有無得game內講野

Pc睇人玩係用cheatengine修改speed 個speed可以改幾快都得 改少少人地睇唔出 但你係比其他人快

玩PS4好過

5連真心難最多試過3連

ps4

大j直播緊岩岩解左5連

魚缸真係好撚正

有冇人分享吓搶尾嘅要訣
有時捉住晒都搶唔到 係咪ping 太高

我pc仲諗住同你玩

練蹼搶同埋企暗角

無了 我都係見ps4免費先玩

即係可以正方?
一路都係r2

搶蛋果關點樣掉蛋？

足到岩時機正方完接R2都會搶到條尾

俾啲沖力再放開r2

完咗round入唔到獎勵畫面
一路轉轉轉

靠直射入波拉開差距算la

基本技術都要有
個波有少少Delay, 要預計多少少
咁先頂得應同準

中場頂贏就贏一半
後衛要識解圍

cls 7條友仲踢波

係
跟住就3/4人搶尾

仲未贏過跑山，屌

上下半身分離

踢少個仲要兩個唔識玩係咁推去自己龍

靠自己 中場開波每球直射入對面

開始覺得淨係要磨練害人既技術

有冇人STEAM一齊玩

ADD我好友210620830

仲有1個位

其實點推人 淨係識捉住人

呢個今日有

見啲人用加速 仲衰過唔用， 快到過晒龍有咩用

捉住之後到最後會卜一聲爆開，就會推得走，不過好似要條友無控先得

屌...過咗岩漿剩返兩個人
入到搶尾發覺條尾唔響自己度, 都打定輸數
點知對面唔多識玩, 第一次搶尾拎冠

依家冇得轉

點加速

外掛

玩太多 開始無聊
4排如果4個都識玩既 基本上鋪鋪都入決賽
淨係要認真玩既得決賽果3關
希望佢快D搞好個SER之後出新關/將地圖D TRAP位RANDOM放

PS4

蜂巢一路都冇抽過

玩到60個都識玩未

60個都識玩 會變競技
反而希望隻game鳩d rng d

咁你到底想唔想認真玩

其實係咪冇得一齊同fd玩
單機search好快就load到

4對5踢波都炒到人幾球
爽

好賤

我想認真玩 但會比隻game d random野搞鳩死我

會害你既對手

你係咁自相矛盾

同fd玩幾好玩，夾埋一齊搞人

搶蛋好過癮

有DISCORD未?

成撚日都搶波 次次都輸

蜂窩都幾難玩

#metoo

次鳩次搶尾

若果係一堆識玩就刺激

多人識玩包抄就好玩

隻驚做到game of the year

邊夠滿分神作tlou2爭吖

真係識玩, 一開始大家都唔追
等最後一分鐘

點禁先推到人?

蛋好易卡住

有無discord?

有冇人係咁斷線

係咪又壞左

好似有人搞緊

搶蛋多左好多人識防守
搵2個企喺中間嗰層已經好多人跳唔番上嚟

其實可以直接係底掉粒蛋出去
搵人係上面接應就得

等緊4排嫁

How

Ps4 幾日都係failed to login 有無人知點解決. 朋友都玩緊So9sad

Pc版有人開外掛...

終於忍唔住買咗全套魚缸

見到片
一下跑到終點
九成九支那仔黎

我覺得得下身靚啲

點掉？

2039 仆街外掛
就到皇冠 突然完撚左

跑左十幾次山終於有次上到去拎冠好撚感動
但蜂巢真係次次都炒

Ps4唯一優勢

撞牆都可以得返4個cl7s

我都覺得下身靚啲

屌玩親足球次次都輸

正呀

多人最好搵最少一個守龍
少人都起碼有2個企中後場

我都好雷

諗緊買唔買下身好

我自己反而鐘意上身多d
不過應該換塊深色面會好睇d

巴打pc版？

唔識玩就會係到9跳比人9捉
識玩就會好似條片咁

係啊，入左佢地discord 不過未join 住

我都想入discord

呢d防守搵2個企喺中間應該都守得住?

企最高防最好
我試個一個頂到4-5個唔勁嘅invader
因為可以執埋蛋唔驚掉，但要block人block得準
最好兩個守頂門口位頂住

好少見人會守

唔守輸硬

屌你老母個視角想點？成日卡住全個畫面得牆

我覺得搶蛋易守難攻
玩得唔叻專手防守好過
前提第一輪搶蛋唔好包尾先

推波好玩
唔推
鳩衝去頂人波走

金幣要第一？

皇冠係

尋日 ps4 2 team 一齊search好易中 今日咁難中

三隊搶波 冇人防守
511 加時變 034

團隊好好玩

幾時先出返自己名呀，依家好撚on9

連續三場全隊入決賽 一個街人
圍嘔到佢絕望

cls12人登山

我試過20人 4行

原來記水果嘅真正玩法, 係同人攬炒
行緊去答案, 俾條友Grab到一齊輸

hi

排第2行居然贏左唔反了
依家40個水漲排尾行又贏到

第一日免費個時好易win
而家

屌終於見到cheat 撚 1162
垃圾官方係咪無report mechanism

真
有時一唔留神差錯兩次腳已經可以第一關out

又死？

官方discord

一齊ps4未

一日十個冠

冇ps4不如過嚟pc

咁勁

pc要俾錢

講起就嬲
試過4個入final搶尾 佢老味 另外2個根本唔係去搶係捉撚住我
完場諗返應該就係呢啲撚屌

咁呢啲無計

可能就係我地

玩左成日差唔多

陣間?

死ser

呢D好玩

今日3個但入左n次決賽...

我廢一日得3冠

聽日

開襯都死ser嫁

重game試下？

玩左幾粒中得兩冠

基本上都係靠搶尾拎冠

跑山次次都係起跑lag機

啱先成班跟風狗抄錯答案
迫曬去同一格結果係錯既
廿五個死淨五個

插水式跳係咩意思?

連斷兩鋪ok番

岩岩個ser死死下，load到入場停左，但又load到，一開始得15人

冇玩一日 已經經常性過唔到頭兩關...

屌 打到尾關又死SER

次次玩到一半跳返出主頁面

終於食到次雞

衝真假門嗰關迫到癲
想衝第一好有可能變咗輸

睇大J玩pc啲槌仔轉得咁慢既

Ps4去到最後個關先斷線

我lag 機

拎埋最後個禮物

我覺得D SKIN最好買D可以SHOW埋花紋同色 會無咁易撞
買左雞全套 成日同人撞樣 哂左10冠

原來踢波都有金蛋
本身輸緊三粒臨尾十秒成隊all in踢金蛋入龍即刻5:3

未見過真係加大版金蛋咁？

想問一部ps4同時2人連機打得唔得

又壞？

係成個足球咁大

5打4開踢足球
踢條毛

終於食雞

係咪黃隊 啱啱對你

9個都唔直入FINAL

黃隊, 格硬頂入咗一球
班隊友都算認真玩

你講汽水？
Ps store $38 fast food dlc

2個守中後場2個進攻
搏個波跌落嚟嗰下一下撞到對手龍門前

問題係人地都識玩
有中場頂波有守龍

之前五打六大炒對面5比2

全隊上去攻得我守龍，頂撚哂啲波走

之後對面有兩條友夾實我

on9連續3場見到外掛即刻走場

其實係，我都覺得拎咗啲花紋同色都嘥左，但好難唔遮住，唯有著d 稀有而又鍾意既裝就算

match唔到人，有無人都係咁

玩到喎

玩左兩三場就match唔到

好開心、今日拿左四個冠

頭先最賤係有人決賽先開掛
跑第一 見佢係對面變左閃電俠

咁慘 即刻冇癮
我都係第一round 就見到
又加速又跳上天 cls

玩到悶 永遠都食唔到雞
唔夠刺激感
其實組隊玩有咩用？？

團體賽一定同組

最尾搶尾可以拎左條尾之後disconnect
條尾會無左

點解食雞咁難
玩到21LV 一次都未試過

排極都入唔到

八成技術+兩成運氣

換左個雞頭
仲有兩個冠
依加16lv諗緊11個鐘升唔升到20lv攞多個換水缸

其實商店係咪個個都一樣買左三角龍之後發現好多人都一樣

佢尋日更新完之後幾乎場場團隊賽都係單數 一定有隊少人
仲成日9人7人仲要你踢波 3打4 4打5根本無可能贏既
想知係特登加運氣因素定係BUG左 前日玩完全唔係咁

好似係每日都轉 人人一樣

屌佢踢波小一個真係玩唔到
好心單數就咪玩團隊戰啦

有時又唔玩團體，死都要踩真假地板

係咪又入唔了

蜂窩一定輸

水漲爬高40個out 淨兩個
最後一round 搶尾
重要條尾唔係我度
好彩佢太老定鳩行比我搶到兜圈到完場
終於食雞

太晒精神，爬山 搶尾舒服好多

搶尾先徙精神，對手識玩嘅根本包到你冇得走，
仲未計遠距離搶尾

玩呢隻驚唔知點解推菇變到手勢好怪
琴日玩左成日推到我左手手指公痛同紅曬

次次就算係上面搶到高位
但唔識點樣估位落下層果D3,4格細地
成日直接跌2,3層
贏親果d都係直接落底

搶尾我多數掛機掛到30秒先開始玩

搶尾最大鑊有時網絡問題
以為個距離對手捉你唔到點知搶到

點樣disconnet

爬山好難😑次次都出局
但唔明點解會突然出局
明明都無人到終點

點會

諗緊買
想問下東亞ser係咪好多外掛

玩到最後話網絡連接失敗彈左出去乜都唔計

岩岩又出多次局
好似係會有個紅色area追住自己
跑得太慢就算無人到終點都會出局
次次都係咁輸

你講水漲船高下話，爬山final round唔會死架喎

應該係
你可以睇下片人地點過

好正

爬山/搶包山 多數講最後搶王冠果關
你講果關叫水漲爬高 SLIME CLIMB

可唔可以一部ps4兩個人同時玩

有次7人波 做咗3人嗰隊
D波冇去過對面個場

反而覺得呢個最易食雞
搶尾個d次次都輸

玩咗幾個鐘撞過4次

7條友都開踢波真係誇張d
基本搵唔到人守咁濟
全力企中場搏個波跌落嚟嘅第一下

冇，有講過下會出

每次團隊捉尾同足球都會輸

外掛都唔係無敵嘅

我習慣一開波跌到最底

踢波炒人11:0
仲淨1分鐘對手已經無心戀戰

而家個個都好鬼勁
岩先一場熔岩有成14條友過到 滾輪又勁耐都無人死
HEXAGON 同登山又玩到完美咁制 成朝都贏唔到一次

滾輪其實算易 一開始跑去最左/右 會慢d
有d挑戰 又好笑係 滾輪加推果個，去到最後得一條通道，d仆街仔係要捉住人

另外佢真係要改下d地圖機率 有d成日唔出

講真外掛加速都唔係個個圖有用 有d會仲衰 d外掛撚成日太快撞鳩左

踢波好撚好玩，而家淨係想玩踢波咁濟
尤其少人踢贏多人好有成功感

守龍好爽

啱啱玩左場6打7

中場係到

踢波護空門，隊友眼神

我都試過見到件, 係perfect match度推尻條外掛佬落街

終於見到外掛

打親final都輸

想問下爬山捉皇冠個timing,明明我最早到頂，係要撳實捉再飛撲，定係跳再捉，好on9 兩次輸都係唔識捉

要打幾多場先到40

依家36打好多場先升1lv

蜂窩破處啦
一路係咁跑
截人哋條路

個冠太高會捉唔到
唔洗撲 跳+R2

好似係跳左先r2

呢個真係最唔識玩
勝率0

頭先有鋪爬山攞皇冠比隔離捉住攬炒

我頭先係個個位整到個場得返個位數人

有兩次都係捱到最後兩個
都係要輸
我個皇冠👑呀呀呀呀

踢波d隊友鐘意own goal難為我扑得咁辛苦

成日搵唔到場

有d組隊玩會咁架

專職守龍嘅重要性
跑足全場退後防守好易烏龍波

玩蛋場有加速外掛

無理由wor

我就係守龍個個

ps4 係咪要搵耐D

唔關事 玩fifa仲痛

好勵志！

最早到都要預時間佢太高會捉唔到
最好企定遠少少助跑 會快過企係條邊等

我ps4 1分鐘之內開到場

頂岩岩最後一秒諗住完 去左角落比隔離撲到條尾

今日我又係咁， 撞完牆得返4個搶尾爭冠軍

我終於食到雞啦

但pc 版而家個個變左編號,冇得用自己個名

競技game 唔玩pc版是常識吧

外掛最尾玩蜂巢都係會輸 #1066 外掛狗

呢個次次都輸

有時20人都直上登山
有時9個都要踢波
真係睇唔透
鬼捉人開ser到而家淨係玩過一次

竟然

蜂巢好撚難玩

鬼抓人玩到最尾幾個果陣好刺激

呢個係特別少出 我真係好少遇到

其實d地圖應該有個機率係到
開波就一定係抽競速 低機率水漲船高
之後就隨機 可能大機率係淘汰/分隊
鬼捉人同生果山相對係少d

最後就睇人數落唔落final
應該少過20人佢就有機會 第4 5 round應該易入final
8人以上應該低機率會再淘汰 低如足球
6人或以下搶尾
6人或以上蜂窩／爬山

聽聞好封測太多心好似有第六回合

即係好似撞正 估生果 同有d唔限out人關卡果時

成日咩伺服器正在遊戲

屌 得單數玩家就唔好比人抽到踢波呢啲分組關啦 打少個差好撚遠

直接中圈等直入 有人就去守龍
咩圈體game都好鍾意分唔勻

應該睇埋回合數
暫時見過最多好似五回合

冇左中圈直入呢支歌仔唱好耐啦
一係就對面一樣同你等中圈直入,
一係就對面有人守龍

我想打機呀...

咪玩啦 踢得夠高岩岩好框底入 擋唔到架

有冇人到宜家都未crown過

又要講一次
hex-a-gone唔係死跑
響下層就跑2格2格咁消 等上面嘅人跌
自己響上層就要搵路一格一格慢慢跳dum時間

水漲好撚難玩 太多人阻住哂

水漲除非你排頭位
如果唔係就放棄第一關彈床
基本上過到第一關就90%過到
另外9%係黃色單槓 自己小心D行 唔好同人撞
其他都0難度 最後1%係對手終點拉你
即刻我會做嘅野
次次第一個達陣唔衝線 響到搞尻對手直到最尾我先衝

識玩就捉住人

好好玩

最後拉人 自己都危險，琴日見大J 同隊友 封死黃色槓唔比人過

高啲頂 但愈嚟愈多人識玩

搶皇冠果陣兩個人同一邊起跳係咪會一定撞埋一齊
試過幾次都係咁, 明明high到皇冠都無左, 兩個人一齊落地

最係2秒先搶到尾

16人蜂巢都試過
利申:最後得第二dllm

欖球都見過

爬山真係最垃圾既mode

有冇人覺得風車嗰2格黃色跳台好on9

玩落個感覺有d似跑online

爬山係最易贏
若果講運氣成份我覺得係蜂窩>搶尾>爬山

見到有個傻仔玩搖搖板喺終點前諗住撚人
點知佢睇漏咗隔離條路有人衝線

有無人會開discord/tg group 入去約黎玩同交流下

成日見人捉人自己最後衝唔到線

我未贏過跑山，但有12個 一見到跑山最後就灰撚咗

蜂窩最食腦喎 爬山真係講運

魚缸買得過？

蜂窩好考基本功 我成日跳到冇心機

邊度可以REPORT人外掛?兩隻加速狗

我通常會先一開始去第3層清中間，之後有人落嚟就截定人路，睇情況okay就開始跳跳虎
勝率有8成

爬山正
絕大部份皇冠都係爬山拎

幾時有新mode?

正解
排後小小嘅容錯率已經係零
蜂巢係最講實力（諗加操作）

團體game最講彩數真係搶蛋

通常都係打落水狗

第一輪最低分d有經驗嘅都追住你嚟咬

有無人開discord玩？ pc

間中會玩完第一rd就斷

鍾意咪買囉，外表又唔會影響能力嘅

比自己友搶兩隻尾再即刻送比人

我都心大心細緊
低手皇冠唔多

開住頭D 黎玩

開住pornhub 聽住聲黎玩

咁串

神裝會比人圍

入咗啦，未見過有人上線

我食埋野同你玩丫

嘩屌 真係有hacker 行快我成倍

但係我係pc 版

悶了 停一停

成倍咁少?
我見嗰啲係一郁就成支箭咁標上前

隻game唔拉人仲邊好玩

有冇人已經玩到40級..
開始升得好慢..

叫佢唔好打機啦

有無PC一齊玩

笑死

fun game 都咁認真

唔輸得

除咗cheat狗真係無咩好嬲

比人拉係遊戲既一部分
淨係會心入面屌

30冠咁多梗係悶

俾自己友拉都嬲嘅, 如果係敵人拉就冇乜好嬲

大J 四人組隊入決賽玩捉尾
啲隊友人釘人咁mark街外人去幫大J拎5連勝
覺得啲街外人好慘

大大有換皇冠裝就唔止喇

油

入黎discord搵我地丫

discord群有人玩緊，入啦

今日玩左1個鐘,食左2次雞

蹺蹺板 企係最底
最後50人得一半過到

屌第1次輸踢波仲要5:0

有啲人試過俾我炒10:0

邊位巴打

中間頂波

有無人踢波個時見過金蛋？

有啊，不過好耐先出一次，嗰時就係入人兩球，點知比人哋入金蛋反cup

竟然搵得返邊個拉佢

記住個名冇難度啦

未見過

有冇人組隊玩ps 未有frd陪我玩住

但我個陣上兩場無乜印象有拉過人

轉晒官方no 都搵到？

ps4黎

邊度有DC入

終於過到水漲
睇左好多次大j先過到

冇睇過 practise make perfect 加油啦

通常水漲完就決賽

我又free fall

#333

玩到最後皇冠明明排緊第二
第一個個為咗捉我向後行
搞到我食咗佢前邊慢慢等皇冠跌落嚟
害人終害己

啱啱漲完仲要踢波

好鐘意玩踢波

應該越來越多人熟
依家多新手係最好玩

屌啦星 19人跳蜂巢

多人熟先好 次次水漲完都玩捉尾

守到最後一秒俾人搶左條尾
我屌！！！！！！！

真我見到淨7條友都唔敢推人落街

踢完波咪又捉尾

有 欖球都有

金蛋十場都唔出一隻

幾時會出新map呢？

我反而捉尾成日贏,蜂巢嗰個贏得兩次

我蜂巢得一次

玩左幾日終於食到一次雞 就係登山
好感動

蜂巢運氣成份最高
有時根本睇唔到下面仲有無格
捉尾次次畀壓力人抄捷徑其實好易贏，
正面都可以捉人尾

想問一下獨角獸套裝係商城買定係升lv送

蜂就最fair 然後山 最後搶尾

課金買

dlc

CLS 有瞬移

係難過以前好多 人地隊一樣係中圈守

買咗普通版

我以為係server 同步問題

好似可以補差價買返

隻game 有波就好on9
ping 高到個波實際個位同你喺個mon顯示個位起碼爭0.5秒

我都遇到外掛

點解踢波兩隊唔同人數

紅牌打少個

HEX-A-GONE有飛天

pc 係咪冇得改名住

蜂巢近乎冇random成份 (企位影響細)
山就主要企位 跟住就係波同皇冠
搶尾識走位其實一開始有尾一定最著數 (係攰啲)
有100%搶到尾嘅方法(如果有)就冇尾著數
所以蜂巢算係最公平

終於儲夠10冠買全套公雞Jacket

老老實實 3條友搶尾搶條撚

最後果關捉尾 有尾巴果個直接走場
其他果幾個就你眼望我眼

玩搶王冠掛狗大哂

random會派一個定比走場嗰個？

唔好緊張

岩岩果場4個人玩捉尾 入到去得3個人 無人有尾巴
結果贏果個就係消失左果個人

比你預既位再前多少少

蜂巢勁果d一早睇定自己一陣條路

正常人玩法，甚至睇定對手會行邊條路，主動斷左條路先再跳踏

岩岩踢波高手過招 ,淨番30秒先入第一球

練多啲啦

試下拉高個視點易啲行
由上面望落去

wtf
咁即係有尾就蚊線?

咁岩斷線姐應該，咁斷法好似唔計贏吧

咁撚樣都當贏？

岩岩玩去到推銀機，d人撞到個波飛去推銀機
整低晒d人

Steam可以一齊嚟玩我
Discord連接：

粉紅色狗=新手
100%唔會被針對

著緊

兩個人玩搶尾

想要紅白色飛機杯配色

搶尾如果少人嘅話就一開始有尾著數
6個人以上, 有個人Block咗中間旋轉, 再好走位都冇用

有無岩漿秘訣次次都輸

邊個位

真

第二段推銀機

慢慢等
唔好急

嗰度我轉打橫角度咁樣望

想問跳起之後 點先可以唔會跌倒 跳完經常跌倒

第二段嘅難度完全係因為多人
一開始響前排嘅話, 就用第一段個捷徑, 去到第二段就輕鬆過
一係就響第二段等, 等到岩漿就快嚟到, 啲人開始少先行動

少人 包夾難度高
多人 搶完果下有機會變大混戰

第一彈床試一次唔得好用腳行

真 唔貪快就得

連續幾次玩到第二round斷線

高低差太大一定跌

大混戰通常係漁人得利 (因為中間啲人仆晒街)
之後組織唔切包圍網就輸

唔係第一二行就試都費事

件3有冇影響易唔易跌?

搶到自己友尾既咩

我覺得加隻game 兩個人係個細格鬥撞仲好啦
兩人真係唔應該搶尾

無

Ps4版係咪死左全日ser
由朝早到呢家都冇一場玩到
場場都一開波就斷線

seesaw後排起步慘過食屎

試一次ok4’嘅
我都有後面跳到

重線ps4上網啦

完全冇事WOR
好順

成日比自己搶
搶完即刻送比人先嬲

好心人數唔平均就唔好玩團體game, 少人果邊輸8成，由其係踢波

開始玩厭

皇冠頂冇endgame判定
唔知fix咗未

點解個名俾人改咗

要撳捉

搶咗仲好
拎住條尾好悶

玩呢個game都開外掛真係痴撚線
Btw 點check食咗幾多次雞？

踢波少人一樣贏到
戰術成分高D

問題係公平, 唔係贏唔贏到

正如你贏到cheater唔等如應該由佢

未食過雞
無咩目的玩

加時仲唔公平講真

狗嚟架？
好憎人著呢隻

D板6-70度咁，仲有D ON9仔照跳落去

今朝先到啱啱 勁順

唔係狼咩
幾得意吖

我都覺得係狼 好核突
成版都係狼

就係得意先多人用
一開波冇skin揀嘅人九成用依隻
所以先係新手標籤

Agger
留返打和嗰兩隊困獸鬥咪算

試過加時前有一隊領先緊，加兩次時之後本身領先嗰隊俾人搶晒啲波出局

戰術就係推自己啲波俾其他隊唔入加時

條友好撚記仇😂

笑撚死

咁正常都係要咁玩嘅，整輸一隊好過加時

最弊唔係個個咁諗

PC 駁XBOX手制冇反應既？
用左其他GAME肯定個手制已經連接左

PS係咪死咗SER?

玩得耐個bgm好撚嘈

玩玩吓斷咗

發覺搶蛋d人根本唔係睇分做最多/最少個隊係多數揀黃色黎搶

同外掛狗一隊
狂幫對面整輸自己隊

個discord群都唔係fall guys群黎嘅

原來啱先個bgm bug咗

玩左一個鐘已經覺得好煩
隻GAME OK
係BGM煩膠

遇到外掛狗，爬山搶冠一開閘就完左。

差小小食到雞

連續兩場爬山搶冠都係頭一名但輸左唉...

Pc係咪要畀錢？

唔好太早跳啦

蜂窩一定係最食技術果個

認同

見到有外掛捉尾後人幾個身位直路可以追上去

有時仲爽過自己贏

咁快有外掛？

冇太早跳, 一場係俾個人拉實另一場係我去到個冠升起落黎個陣同時跳輸左好on9

玩STEAM版玩幾場就撞1個咁

連躲帶落係最難嘅一關

搶蛋點操作將人地啲蛋拋走？

cls 18條友蜂巢

攬住跳起身

PC玩第三關就final

依d好易比人害死

最快應該係第二關
如果第一關係溶岩隨時第一關冠軍

岩岩我咪係最後5秒搶到尾甩我後面嗰個兩三個身位 後面條友追唔到 點知最後一秒佢再後面嗰個突然加速搶左我條尾

20個人玩hexagon

我以為頭先我個18個已經癲

最終回合？ 有冇甘多格企

有啊就係仲有4-6格剩

關左佢

on9 已經有外掛
搶尾有條友開加速 你話唔係支那人我都唔信

係人地個竇度搶蛋成日都跳唔到上去

18個就真係靠運

一穿就3層咁落

Final搶皇冠要點攞
我撞咗落去拎唔到

要跳+grab

最底嗰層助跑跳掟曬d蛋上去
唔係為左自己隊搶蛋
係為左清曬對手d蛋

飛撞唔得？

唔得 過場instruction寫明要grab

喊出黎

我未遇過咁撚癲，不過之前玩PC版見到有加速直線搶尾
嬲撚到我少玩咗PC版好多
依家主玩PS4版

終於贏到次啦屌

次次去到final round都輸一係就搶尾 一係就登山 兩個都唔太識玩

我靠登山贏

40 level要幾多經驗

35000

好難 撞一次就冇可能追得返

但佢冇教點Grab, 撳一下定撳實
決勝負嘅嘢講到1999

我發現魚缸會比盲撚當係尾

會唔會得你唔明

Grab唔到輸咗真係飲恨

搶蛋冇人守

Team game真係...

咁撚多

你見無人守你應該要守

你冇試過爬埋上冠姐

搶尾我真係直接投降 要贏應該要靠登山同蜂巢

得我一個守 隔離team有5-6個過黎搶

好感動 玩到今日終於赢到 仲要係追尾

好笑喎呢個

蜂巢試過第一層頂到最後一個跌
跟住一跌就連跌四五層

玩呢個game要拎第一真係要靠好彩

唔覺

登山容易好多，盡量向上望估個堆波落既位，一下都唔錯就ok. 搶尾我彿系算，搶到都要等成分鐘好地獄。

登山係技術佔最重只能夠講

咪玩啦 佔最多一定係蜂巢

蜂巢我見人係盡快搶底反而易贏。

上面識跳踏你好快收皮，有幾層俾佢跳

要睇多唔多人 多過10個 就算上面搶贏D板
中層爭地盤都好易比人清晒
有機會一次跌幾層

咁掉返轉講, 登山係咪佔運氣最少既然你咁唔同意

會一次跌幾層既跳踏咪唔識玩，你跳之餘要跳去你下層仲有板既位

唔係 一定係蜂巢

皇冠避波個位唔難 係成日衰喺避鎚果part ,搶尾我通常跳舞跳到40秒左右先出手

試過比個波kick死左一開頭個風車之後追唔番
呢d你當運氣定技術

講多啲，你係上層既優勢就係睇到最下層條友會行咩路，識玩既會係上層揀路跳落去𠝹死佢

試過中風車都行得企得跳得仲快左
咁呢啲係運定技術？

ok結論係搶尾技術同運氣最重要

我今日贏個3次都係搶皇冠
入親final都係皇冠未試過蜂巢
咁你話運氣大定實力大?

利申: PS4 玩家

最後幾秒一定幾條友鳩撞連自己搶唔搶到都未必睇得清楚

講運一定係Fruit Chute

不過講真4人以內搶尾一開波有尾真係好著數

根本射個波出黎已經係rng , 但話技術成份最多
蜂巢個場反而次次一樣就唔係技術成份最多

宜家玩見到外掛開始有共識一去到啲關就抓鳩住啲掛仔

捉尾係咪可以dive+grab
見人搶尾個距離遠D

試過兩個波一左一右平衡落 頂住風車兩邊 封左成條路

岩岩踢波4打5贏左 好感動

當你match過18-20人既蜂巢你就知唔係技術既問題..

見過2人搶尾 笑到仆街
完全無得打

咁20人登頂又係有技術就贏？

唔會有20人登頂

你自己追post啦

咁你贏你話點就點唔講了

我中過...好彩條尾係我度。由頭帶到尾

行左右兩邊
粉紅牆可以撲過去

淨係話人地試過xxxx 你就知xxxx
無rng成份既話佔運氣
有rng成份既話技術最重

一係就有就俾你up到無
20登頂一早有人屌左幾次

我懷疑我個對手係你
屌 追左2分鐘

Read到咁多層已經好難啦

我係成日跳轉盤加速spin出去，係唔係咁？

我都試過兩人爭尾
最後比人搶左

無 呢啲要練
隔兩塊空隙大跳我都試左好耐

我試過20定21人登山

有D FINAL ROUND先開
蜂巢同搶尾直接飛天
爬山開加速

我果個係純屈地下 咁唔係了
但兩條友搶尾真係好反智
好心出多張地圖

呢個好明顯係你問題啦

避鎚你岩方向一D都唔難

兩條友已經唔會俾人包

可以，不過更難

主觀野都要嘈咁冇計啦
咪話你點話點好又要慣係大師
你講乜都好有說服力

唔洗大師，同樣身份你講既野我唔覺有咩說服力
一啲論證都無

邊到主觀呀，
蜂巢運氣成份就係你所講既18-20個人？
咁排除呢樣野呢？

搶尾

絕大部份嘅嘢越多人越混亂就越容易盲拳打死老師傅
呢個邏輯其實如果20人搶一條尾結果都係一樣

咪就係，登山同蜂巢都有機會
咁咪排除左呢樣野再比囉
跟住就講句：唔講了 主觀野

係中間個圈鳩兜已經屈左機

個frd試過臨尾0000搶到條尾唔計佢贏

岩岩同佢玩 4搶1街場

暫時勝率最高係呢個

靠蜂巢贏左唔少皇冠

呢個我真係拎唔到個距離感成日伏到人但人地扭過左我/捉撚住左條友都拎唔到條尾

今日有7成冠都係靠蜂巢

有d lag嘅人 3個身位捉鳩你

暫時今日4場冠都係3場搶尾拎
六人真係可以企到30-40秒先開波都得

想知邊個youtuber 玩得最正 想睇

試過幾次，屌左出黎
不過有時應該唔係lag既
有時個frd都見到我係佢前面，但實際我係佢後面可能server同步做唔到 唔sick

屌,已經有飛天外掛,決勝圈捉尾場佢仲要自帶加速,捉完飛上天,無得玩 個名仲要fall guy 4675 無仇報

所以玩ps

登身企後一排已經差好多

登山係最靠運氣喎

我玩幾次搶尾決賽，有一兩次第一都係最後咁啱天降條友落嚟喺我前面

我諗如果隻game show返個ping
就會知點解有啲人玩唔掂搶尾
明明N個身位都搶到, 搶完直線走又會俾人後追到

我都想,奈何無ps

蜂巢最食技術 唔洗嘈 20個人蜂巢 人地有料你都係唔夠人玩 定係你未見過高手完美踩磚

蜂巢如果好多個識玩真係好刺激 輸左都冇乜所謂

PC steam
外掛number : 1302
搶皇冠開加速 大家一半都未到 佢已經贏 過程唔洗20秒

多同少人都最公平先一開波大家都係冇領先優勢

係咪場場都同一個number ,岩先見到個飛天掛,4675

個number 冇得轉

暫時最有信心係登山,靠右行真係無得輸

原來係youtube打fall guy hack 大把野睇
隻game唔洗1個月又收皮

頭先同令一個人跳足2個盤
累到痴線
最後我輸左

PC唔整整佢真係收皮，咁多外掛

發覺左右某個行法真係好難唔係比較快
我同你個行法有少少唔如, 你條路線有時會上到去個冠咁岩升高
試過14個人第三行都贏到好神奇

見到人跳仲陪佢跳？
直接過去封佢路同佢正面交峰啦

玩slime climb辛苦過晒啲推銀機 竟然輸俾最高啲冰糖壺蘆 灰

有外掛唔代表收皮
重點係睇官方封唔封

食多咗雞
再贏已經冇晒一開始個種興奮嘅感覺

但你段片show唔到右行有咩嘢好處
反而係嗰場啲人行得慢

我貪佢右邊最後個鎚如果靠右就算比佢打中都會推前你,靠左你要企鎚仔右邊先有同樣效果

或者開個ser俾班支那仔自己鬥hack都可以

根本行左行右都有得贏
係睇你有冇失誤同啲波心情

我明你咩意思個轉向既問題
不過條路線希望佢fix遲早會多人知個個都咁行就變左頭排永遠著數

某條路線係只需要避一次波, 左右一樣
至於點解右邊好似易啲係因為個鎚既轉向問題

一有新野又忍唔住用哂d冠

csgo呢啲電競game都大撚把支那狗hacker啦
呢啲game點會放過

希望聽日嗰set係正野

食唔到雞既 試下買完再報告

睇波嘅來勢先係重點
左右影響好少

反而最佳跳grab嘅timing可能要試下先知

左右都係鎚向右轉 右邊有優勢d

真 有時就係差嗰0.x秒

咁又唔一定要做邊線魔術師嘅

我次次搶尾都比人直線追到

買完雞set 同魚缸下身 今日又買哂花花紋同色

好憎踢波 成日有水鬼

中間貼牆過完波 再行最右
暫時咁係最順

我最憎直線3隊推波場,成日有隊友一開波沖前想截人,我返我地3丁友推,由其係最後個speed bump,3條友推左半分鐘先推到落去

其實依加好多人都玩熟晒D關
希望佢遲下出D新關會每場都RANDOM放陷阱位

一個人沖出去截波一定係截第一個出黎果隊
第一個隊有時間無野搞 就會搞鳩番你個隊

水漲都開始越黎越多人過到
至少都10個呢排

尋日有場round 2 水漲,打完round3 得返3個搶尾

我通常過完都有8-10個然後死都要踢返場波...
心諗8個踢乜9

依家成日都要踢波
明明早幾日8-10個可以係登山或者搶尾

蜂巢同登山先啱

好怕踢波打少個,唔知係我唔夠carry定點,打少個未贏過

踢波最重要有龍同中埸頂波

試過癲到5打4 對面5個可能有人係組緊隊打
4個係咁捉住我地4個 得返1個仼踢咁濟

又恰鳩我呢啲毒撚

峰巢十場贏到七場

Pc+ps4 接近五十勝了

今晚笑得最開心既其中兩下

屌原來登山grab crown 跳起長hold grab就得 唔洗exactly掂到嗰刻先禁

有時推人推到攬炒埋自己

求教路 贏得最少係蜂巢

今日同班fd屈死左好幾件

但照計應該會跑慢左???

跳起左之後先長hold 唔會慢左

其實呢個post啲人都講晒
都係鬥失誤少
但贏愈多愈無壓力愈易贏

只可以講落定去消磚對我黎講一定唔work
係人上面一定有優勢

依家係咁第一關木馬/轉/五花八門
然後第二關水漲
跟住第三關踢波/踩地
真心想屌隻game

水漲唔好咩

第三關點都屎黎呢..

重點係8-10個人點都要玩關屎, 唔直入蜂巢/登山

買埋買埋雞褲好,藍色一條好似無咩特別,得返最後4個冠

落定去始終太risky 隨時有人同你一樣玩法/真係咁快跌到底

我依家好少考慮買下身, 多數會遮晒啲pattern

係我就買埋 下一條都唔知幾時出番

孖煙通

淨計外觀嘅話 覺得上半就夠

我都覺, 除非好似魚缸咁特別就會即買唔諗

ching 識嘢 我都係買咗魚缸下身 其他都覺得麻麻

都話咗隻GAME係冇講過點樣GRAB個冠
我嘅估計係同GRAB牆同一個機制, 所以要長HOLD, TAP反而係伏

BTW 唔好GRAB太高, 會爬咗上去個冠

踩地好過踢波, 起碼勝負自己決定, 輸咗條氣順啲

舉手grab好似會跑慢d

有冇人組隊玩 悶死

第一次跳掂唔到個冠

發現薯條頭頂中場好屈, 完全唔夠做

冇人話要grab住跑, 跳嗰一刻先grab
唔好掂到個冠先grab

你用熱狗囉

等緊絕世無雙skin, 想解獎杯
不過依隻應該白金唔到, 冇能力解連拎5冠

大J組隊解咗

唔知work唔work
冇諗過skin高d真係頂高d

我知, 我講我冇能力解姐
而家拎1冠嘅機會都細咗, 連5冠真係不可能

真係有影響架咩

組隊都仲有啲機 單人就真係冇乜可能

同條友頂左10球, 我就迅猛龍頭
同一時間起跳多但球球都頂輸
除非我眼睇同實質唔同/我真係廢

頂球真係好難玩...

有冇人玩pc版分組mode見到外掛狗一隊就會整輸佢

+1

有冇人組隊玩

只有踢波/分隊mode可以搞掂佢地
希望各位撞到既時候專心打柒佢,反正跑山一定輸俾支那外掛狗,
外掛一隊就同佢攬抄/踢波係對面就用真實力收佢地皮

咁撚痴線咁既game都有人用外掛...

暫時見過直接飛去終點,無重力跳,控制跑速

係咪死ser

見到外掛可以錄低去官方discord report, report完會有人回覆

好狗

一開頭都覺得佢唔對路,睇到最後開埋外掛都輸,垃撚圾大陸仔

之前踢波4打5，我係4人個隊，但都抄左對面十幾粒

食左次雞之後壓力細好多

玩咗2日都未贏過 最多拎第2
就係輸蜂巢唔識跳 聽日繼續

我頭先都見到下類似 笑左出聲

嗚 果下聲真係好撚頂癮

1886 外掛

你點推的

開始多加速掛
有場blocks party grab住佢等佢跳唔到死左
抵撚死大陸仔

無敵

呢條片勁好笑

大J

玩PS4版、咩都睇唔到

話時話升到40lv之後仲有無得升上去？

冇

屌啱啱玩ps4版見到有人用隻仲未有得買，心口有個F字嘅超人skin

課金/商店上邊每個人唔同

原來商店會唔同架，
唔係個個都係嗰隻jacket雞咩？
定係唔同地區有唔同dlc skin
玩咁耐剩係見到佢一個用

下層每日更新一樣，上層每個人唔同 但都係得幾個組合
可能有d封測果時有掛

Btw團戰唔知用咩標準黎拎金銀銅
又唔太關隊第一名就金既事

日版可以圓圈係決定?

全金有冇成就解？

係、但會變左O先係跳

我都覺得怪怪地
佢又唔係X制跳 係用O跳
邀人入隊又係X制做的確定
又冇制較 但照玩

係無既
之前四金最尾衰左 今次拎完都係無特別野

係得推波個個怪怪地
第二有時金有時銀，可能關時間事

上層唔係都一樣架咩，我同兩個frd都係見到上期係公雞

可能會計你摸住個波既時間

係唔係一定要win10 先玩到

唔一樣，但你預都係得A B C組合之類，之前討論過了

ok

遇到最後一關先黎開外掛既人 dklm

red team得一粒蛋 仲要係最後十秒先有一粒

差一個皇冠買雞jacket

2x lv有一個雞造型，留番買其他啦

隻game根本就係跑online歡樂版

希望快d更新

隊友去晒其他team執蛋 但自己team冇人守既後果

我宣布 踮踮腳尖 係最垃圾既關沒有之一

如果跑online都打入西方市場既話都可以一炮而紅
但而家被搶先左了

[PC/PS4] Fall Guys: Ultimate Knockout / 終極淘汰賽 討論區 (5)